沙嗲王d野咁平究竟點賺錢？

良心公司

係幾好食

搞手但求。。。。

蝕住做，但求大家食食開心就夠

平

賺唔到，只求打個和

唔平？50蚊食一餐係咁上下啦
搞手只求打個和

良心企業，甘多年來都冇點加過價，同吉野家一樣

吉野家不了
無左吉野妹呢d咁高汁既女女
搖撚準備

搵人喺連登開 post 宣傳

非打手

沙嗲王使撚搵人宣傳咩
最好少啲人去 等我去果時少啲人排隊添呀

沙嗲王啲嘢真心好食 由細識到大

下午茶真係冇得輸阿

去開銅鑼灣嗰間

匙羹上面個d係唔係精

個鐵板雞真係冇得輸

唔平，貴過大家樂…仲學人加一
不過算好食

附近無, 想食都無得食

呢間垃圾
你間唔中食一餐半餐做客梗係開心啦
佢啲野其實好油膩 好重口味
間唔中食一次半次係幾好嘅
至於點解會「平」呢？（其實我都重係覺得好撚貴唔抵人女 ）因為好多都唔係新鮮
要做嘅工序其實真係好少 炒飯又有部炒飯機
之前試過有客投訴 炒飯少 但收幾十蚊
個薄餅就最撚hea 你有冇見到個餅成日都好撚樣衰？係因為唔係真係做餅嘅餅底黎

而且間野對員工好差 返全日飲得果2杯野
其他自己飲水 比較好就係可以係menu上面揀野食
但都唔係樣樣食得 所以都唔係想像中咁多選擇

利串 朋友做過 表示以後唔會食

無人叫你食

真心覺得唔好食

細細個已經覺得好撚難食

好難食

啱啱睇完Running man, 漢娜昭旻入到去都唔俾拍攝, 7撚曚曚到咁

之後入紅磡冰室全場起哄再特登俾張枱拍野

真係抵佢地一世都係劣食

想問下仲請唔請打手？當暑假工返
時薪幾多？樓主係pt定ft 打手？

我覺得好味，不過唔算平呀？

lunch都成七八十

真心抵屌

出街食好多嘢都好油膩
要健康就唔會揀沙爹王

平？

茶記賣＄35
個名可以叫做白咖哩豬扒飯

牡丹樓d野咁平究竟點賺錢？

一日兩杯飲野仲想點 飲咁多你都唔健康啦

呢啲垃圾野得啲低端人口先食正正常常點會去食沙嗲王

係唔算差 但份量少左啲喎 價錢都唔算平

屌你老母垃圾樓主，自從大快活開始，咩阿豬阿狗都黎請打手，明顯到唔比人屌，一定要讚先得，cls。

旺角嗰間d員工閪口閪面

上次問拎杯水口噏噏係到鬧我

分量好少囉

唔平但一定唔貴

連登仔準備無敵茶記論同埋成本論

好重味精 落到唔洗本咁

隔離Post班連登精英已經講緊點樣用支付寶買M 記

連登連MSG 落幾多都知

蟹粉豆腐鍋飯
白咖喱豬扒飯
前排有珍珠米果陣真係正到無朋友

不過真係唔算平，佢啲原材料好cheap

早幾年食蟹粉豆腐鍋仲係63
前幾日食已經加到70

成六七十蚊都平 平時去開半島食晏?
不過係幾好食既

老老實實 狗食

仆街
連登一吹奏好快加價

死開啦韓狗
人地有規矩唔得嘅
我唔信running man正正式式傾好哂佢會唔比拍攝呀

唔好問。。。

唔係差
但唔稱得上平

唔係瞄撚準未咩

認真 俾狗食
d人食開屎

20年前已經鍾意
真係良心企業
可惜敵不過租金

認真唔平囉
午餐$60一個飯
咁嘅的價錢 還可以

打手樓主，可唔可以叫你老闆搞好啲通風？好臭次次食完

如果搞好，長捧

有無記得以前觀塘個間，由細食到大

係呀 蝕住做俾你食呀

個雞脾飯好撚抵食wo
勁大隻脾 超滑

收嗲啦韓狗

點賺錢？
壓搾伙記咪得囉

除咗白咖哩豬排
其他都係

搭單問, 如果出街食想健康又方便有咩揀

點解你唔問M記點賺錢
佢24蚊餐

平條撚咩沙嗲王

狗也不屌

因為佢一嚟嘅價錢已經支持到佢咁多年唔加價

炒完大快活就炒沙嗲王

先兩年有兩個毒撚fd直播去食唔知咩mon hunter 餐
笑死我

50$叫平
我屌你老母都唔洗50$啦

仲未執？

做咩唔食大快活下午茶
西多士即叫即整 可選練奶or糖漿